可唔可以比工我返...

大學生搵咗成2個月工都無工返... 有無啲$65以上嘅工會請人... 等錢洗呀求介紹 私補又要搵中介 收成2星期中介費

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

地盤

女仔都返得？

係連登問你都係想我答G姐

互勉之

你幫人補咩科，咩區會去，如果聽到有case 試下彈比你

做個有用嘅人，去申請老綜，
拎返屬於香港人嘅財富，
冇野食去食物銀行拎，
有時間去做多啲運動，強身健體，
用嚟有需要時救手足，
悶嘅去erb讀有津貼嘅課程，讀完唔洗去返工，
順便申請埋公屋，去做現金出糧嘅工，
有錢考個的士牌，
一毫子稅都唔好交，有錢淨就幫手足，
咁先係人生勝利者...

教我m2

唔識

Ching讀咩科，feel到下年會失業

讀咩科

做我女朋友

講笑
你可以做下炒散

不如一齊搵啦絲打

咩炒散

之後份Part Time$70個鐘 我走咗應該仲有位

foodpanda/deliveroo

酒店

Retail 賣衫 行行企企 褶吓衫就得 幾輕鬆

女都搵唔到工 睇嚟你應該有啲地方出咗問題

私補上完一堂叫學生打返比agent 話唔啱

點解會搵唔到野做

唔搵銀行big 4 mt ?

咁樣唔洗比中介費？

想搵part time炸

中環

我見到銅鑼灣龍門請PT $65一個鐘

有part time架？我仲讀緊書

但點解你唔做呀

女仔？做馬會囉，長期請人。如果你英文ok，做英文服務員人工仲高d

但聽講好受氣

Sales好多都$65/hr 以上啦 好易搵
基本上實請

因為我畢業喇準備返長工

龍門冰室請緊人$70-80呀大學生

Tst 嗰間75喎

但預咗要做到死狗咁

唔好淨係諗住返補習啦，返下sales都好好搵，係辛苦d

Call centre la 60-80

試下先囉，又唔係入左去無得返轉頭，唔高興咪走人。

btw，如搵到份工係人工高，唔駛受氣記得帶挈下大家

車 當我無講過 sor 無睇清楚
女大學生 搵補習超易

頂，以為你grad左搵唔到工，嫁個有錢佬啦

同我補習 私補

馬會？

可能你要睇返terms 但如補一堂取消應該只要比一半中介費

但中介費好貴呀 唔想比

想靠自己努力先

Uniqlo

聽fd講做得好辛苦

如果你真係等錢洗
辛苦少少都捱住先啦
咩工都有辛苦之處

馬會

唔係你搵唔到工
係你乜工都話怕辛苦

Many la
CS ma
E.g. 售後，保險，cold call etc
Search call centre 應該有大把

咁我想問下邊份工唔洗受氣㗎?
不如你搵到介紹埋俾我好冇?

有幾 咪又係兩堂 之後你搵嘅 有邊份工俾到呢個價你？ 長遠㗎嘛 唔係淨係補幾堂。

咁你重唔去拎綜援，咁晒你，又唔洗受氣，又唔係飲食，重可以專心讀書，快撚啲去申請啦，唔申請真係嘥撚咗你

Call centre?

而家啲大學生真係無撚用
推介完又要嫌三嫌四
如果係噉 不如全職示威啦 仲理生計

其實女先難搵工

男做跟車侍應地盤都得

女做得咩

馬會啦

辛苦工俾我都唔想做 以前大學一開始jojrk 炒散攰撚到我 之後轉咗補習 雖然好多時要女仔 但都俾我搵到唔少

份份工都受。讀金融將來最多港女

見邊啲位，hea位好多都俾啲擦鞋師奶做晒，
電話投注又冇乜好時間，重講到氣咳喉嚨痛，
嗰陣做過一季電話投注，淨係返沙田賽馬日，之後嗰一年都唔想講野

屌我都係
大學工都唔請我
又唔想做飲食但又唔想做sale屎
仲要我可以返1-5 9-6都搵唔到

搵左兩三最後決定做飲食
做學徒當學下煮飯算

得不過冇優惠
做到仆街

讀得大學都中產啦
大把空間選擇

141 幾舊水個鐘
好搵到

當我冇講過 絲打你咁多要求 又唔受得氣又唔捱得
你搵人包起你就算啦

唔做到仆街，都晒到仆街啦，啲揸旗EE晒到隻狗咁，又吸晒塵，
一係揸水喉洗車嗰個囉，不過又唔到你做，你又唔捨得俾咖喱

樣

啲中介公司通常都收2星期 但一星期唔止一堂 咁佢就收咗好鬼多錢

睇黎TST果間真係好辛苦

咁要同家長夾

係喱個垃圾樓主諸多藉口
我係公屋窮撚
以前差唔多每日放學都返part time
有時差唔多凌晨先開始溫書
又唔見我死

係連登問都係一個答案

佢唔受得氣喎，含/吹/舐/啜/磨/擰/揈，
佢識唔撚識，肯唔肯學呀，
乜撚都唔想做淨係訓係到，2舊水都冇人屌啦

入銀行做cs 大學生好難唔請
我可以refer

搵d補習社pt，做耐左帶走d學生私補

樓豬係仔都唔會搵到
做乜都怕辛苦 又唔肯做飲食業
又要65蚊up個鐘
痴撚線
有都唔介紹俾佢啦

你不如開過個新標題
"有冇人俾錢我(我唔受得氣，又唔辛苦得，又唔想俾中介費)"

PTGF

uniqlo

父幹大於一切

搵炒散 酒店馬會物流前台
揾part time 私補Sales待應
搵Full-time 睇你咩科 文員lor

利申fresh grad
做緊full time 狗

受氣又唔岩 辛苦又話唔做 你有幾想返工啊
on9

又要錢又唔想捱
做雞算啦

後生應該要拎多d老綜

警察 廢老都拎咁多 政府錢

後生仔拎無人會怪你

Jobsdb d Clerk有無in過？
Clerk都唔請？

馬會電話投注
受氣都係隔住個電話
話知佢屌到你開花，收線後就乜事都冇，如果你調節到個心態，仲可以心裡面笑番呢啲人低EQ on99
Why not?
好多其他工要當面受上司氣or受客人氣 咪仲衰

ptgf

而家讀finance搵唔到工咩
想讀

做我女朋友 養你一世

唔洗咁mean嘅

讀大學就中產？
傻咗？

想問知唔知佢請pt係做樓面定廚房
想做

C補就咪搵中介啦 Facebook 大把唔駛錢嘅配對

5毛：出去遊行8舊呀廢ching
假架邊有je

banghead][/member]

做住裝修佬囉
通街都係大學生

又話等錢洗又要揀呢樣嗰樣 想不勞而獲？

係喎 樓主態度咁消極
你揀工 工揀你呀

行過見有貼招募poster囉

對波咩cup先？

U記=辛苦
飲食=唔做
補習=唔想比中介費

乜撚都唔想付出就有收穫？
做雞都冇資格啦你

你邊間u

等幾年後環境好一些才找吧

我97失業到02年
之後03年又失業到07年

經濟唔好就難搵工

利申：大學畢業

返工真係好辛苦
過來人我勸你唔好入坑
攞綜援, 問屋企攞錢都係比人串兩咀,
出面d 老細唔係人來

基層點拎幾十個出來
有統計過大學生同私樓比例啦

屌你開jobsdb大撚把工啦 又要錢又要多多要求

我以為果d一搵就實有

讀大學基層有full grant
有錢少少又未到基層都係16000萬 4年
大把人係借non mean返pt填數

唔知係咪見我大學生驚我做唔長

佢唔受得氣架喎, 你頂唔頂到呀?

幫啲地盤佬出火

有手有腳就返得

Tg有個「我要返工」嘅Channel
你可以去搵admin睇吓有咩工啱

巴打你有冇睇佢覆乜撚野?我唔算mean啦,
我有啲咁嘅下屬, 我兩野叫佢執包袱

資源搶掠師

一睇就知佢未讀過大學，一係就褲二代

九龍邊到 係咪搵補習？

物管你想唔想做

師兄有咩post可以refer

已經有好多人做緊, 尤其係新移民,
未落嚟已經有人教道, 重一邊拎一邊靜雞雞做兼職

我份parttime 雖然得60一個鐘 但係翻工日子同時間非常彈性 基本上你想翻幾時就幾時 翻工完全冇嘢做 溫書打機睇片都冇人理

去fb search 補習，然後入嗰啲補習gp，全部都係免收中介費，喺入面揾補習case做
或者做馬會，不過要上堂同考試

做文員 我公司請人

各位同道中人：

#我們的出現
近日夢遊警署保釋「暴動」罪時，有一個發現。就是其實手足們 #當刻 就已經好需要就業的支援。好簡單，好多手足即使全職讀緊書，都要做part-time，有D要做full-time，不少都可能不是有錢人家，要打工搵食。

問題出現了，現在保釋的條件，因「暴動」罪的嚴重性，已經變得好苛刻。然後，我們後來發現，即使不是「暴動」罪，近期其他罪行的保釋條件，跟「暴動」罪差異也不大。例如，手足要每兩、三日/每星期就一次要到家附近的警署報到，報到時間可能係Office工放工時間後，由法庭決定，唔係返Office工就難搞。然後，上庭時間日期冇得改，而且可以係前一個工作天的下午6：00才知道第二日上庭，隨時請假都請唔切，又驚老細「詐型」。更甚者，要每晚11：00、12：00前要回到家守宵禁令，咁份工OT夜左放，屋企住得比較遠，就麻煩了，但手足有時非常不便告訴同事/僱主自己就是手足。如果不幸違反保釋條件，係講緊可以 #即時還押，不准保釋，視乎法庭的命令，但保釋條件只會更嚴格。

做落，我們Admin發現，其實不止被控告的「手足」可能需要搵工，有不少聯絡我們的朋友，可能只是曾經表達立場、每逢放假去發夢，也因各種情況需要選擇離職。

所以，我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。我唔知，但最簡單無啦啦唔見左48小時（前線被捕），電話唔通，可能本身份工已經都冇埋。我們幫到咩就幫。

「我要返工」平台是一個為手足而設的 #資訊發放平台，
運作方法如下：

#良心僱主
請填寫以下Google Form

留下職位資料和聯絡，需要搵工既手足會 #自行聯絡 你。

#搵工手足
請TG PM Admin取良心職位名單，然後 #自行聯絡 相關僱主安排面試和工作（隨便PM一人則可）：

其他查詢/合作/建議/訪問：

注意事項：
1. 手足需要自行搵工，但有關平台問題亦可與我們聯絡，本平台會嘗試提供協助。
2. 如遇不法的公司，本平台將不會再將資訊放到平台上，搵工手足亦擁有法律上追究的權利。
3. 僱主請留意，搵工手足返工時間可能有所限制，望僱主有心理準備，明白其特殊處境，但為免侵犯個人私隱，僱主亦不宜查問太多。
4. 為保障搵工手足的個人私隱，本平台不會主動收集求職人士的CV、個人資料、證書、聯絡方法等等或直接為僱主進行轉介。

平台 #TG_Channel，獲取最新資訊：

兩個月驚閪咩

尖沙咀龍門冰室請人

風向撚？
你要求咁低冇可能冇工開
開補習社嘅朋友出價高過你開嘅時薪，只係要求大專生都未請到人

Foodpanda

有無申請老綜教學

月薪 大學生應該14k左右

Full time ？

Yes 星期六日休

趁而家就選舉，揾區議員幫你

李嘉誠子公司 放心

我仲讀緊書 想搵part time

九龍邊頭最近你

你想中學補定小學

畢業未呀你
去做狗會有60一個鐘

做雞唔洗受氣
有得爽又有錢收

小學

區議員, 社工都可以

可唔可以請我
真係搵唔撚到工

絲打
唔好怪我咁直
無工翻你仲要揀三揀四
有份幾high pay既工就好去馬啦
如果翻工唔辛苦點會有人工
錢唔易賺架
唔好要人比工你翻你又怕受氣怕辛苦
當訓練自己EQ囉
太緊張你 講野衰咗少少

我唔合資格
但想知完睇吓點樣幫到更多人

你大學讀咩科
我有個朋友請老師教小學生英文
100HKD /Hour

驚西咩 我識人grad左3年都無搵工

我中五畢業就 撞正沙士
IVE 畢業就雷曼
驚閪咩, 考埋個電單車牌做 foodpanda 都唔驚餓死

讀緊U定大專 GRAD左未
有時馬會會去大學請人PARTTIME
但係絲打你份份工都話辛苦又要高人工
好難幫到你

我養你

真
冇工返都仲要求65

基本上商科除咗神科
其他都唔太好景啦
有料咪ibank big4不過搵命換錢
普通人都係打份牛工

咩major

其實你讀finance year 幾
m2又唔識
飲食業又唔想翻
Call Centre 問係咪馬會
銀行 big 4 mt問係咪有part time
係咪大家見你係女？屌你都費事，成個伸手黨咁

Ptgf

你話嫁就嫁到咩

係條八婆嫌三嫌四
Part time 文員、teller, sales waiter 補習
大撚把啦

part time girlfriend

Part time g

做我條女

咁你繼續等

見人係女就叫人地唔好mean
大家屌得樓主無錯嫁wor

去坐枱 $100/ hour

有啲興趣 fg都未搵到工

好似樓面

所以咪叫佢做雞

做乜都辛苦架啦

做雞比人屌都辛苦架啦

疊埋心水拎綜援啦

呢樣又話辛苦 個樣又話受氣

出撚到黎社會都係6 7架啦

聽樓主語氣 都唔係好等錢洗姐
繼續做廢青嘆下世界仲好啦

拿左電話之後，即叫個學生話唔補，然後第一堂收半價
咪俾錢中介啊！

請女文員 男既就得番工程部

咁你一開頭係要靠中介架啦，你補得好既啲家長都要介紹其他同學跟你補啦，真係等錢洗就唔好介意嗰兩個星期中介費啦，你咁份份工都唔想做既拖下又兩個星期拖下又兩個星期，條數都喺返到啦

算啦 唔好返啦

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有朋友問運木鵰做唔做？
運去秦國，包埋機票酒店。

你係牙朗？

即刻諗起呢年嚟我有幾份兼職⋯⋯

千奇唔好返工程部

請人 不過PartTime黎 CS類 留TG 65/HR都可以既

Uniqlo 都好似有65一個鐘

去樓下黃色候選人問下
可能其他選區需要人

邊行？

我請補習 唔收中介 缺人
只要你唔係藍屍 我就請

隔幾個月就有樓主d咁嘅人上嚟開post,
又話自己窮到褲穿窿, 又話呢份辛苦嗰份辛苦,
真係學樓上d巴打話齋, 咬老綜最好
攞$50睇早場joker, 跟住扮到佢咁去申請,
班職員問乜鳩都大笑
咁大個人$50有喇啩?

私補？

你讀咩架 應該得架 管理處缺人

我識

樣樣都唔做 去含撚啦

先揾人執執份CV！到時就會多啲見工機會

巴打有冇詳細資料 我都想申請 🙏🏻

補習社 番幾多收幾多
唔係私補 不過 人工高過65

點解要負皮呢個？求解

Why ar

肯做點會冇工

你想in咩部門 你讀咩

上去你會發現揾錢好易

咩係商科神科

我想做呀，求介紹
利申靠獎學金俾學費既夾心階層小朋友

獅子 cs

UB？

accounting?

係咪得accounting

會窮

我讀幼兒教育學位 想揾文職

我可以幫你問問

係邊到架？幾錢個鐘？

去working holiday la
好多公司準備炒人

Fb大把

唔係

可唔可以pm 傾？
Tg: @waitsun

其實有冇咩part time係淨係返禮拜六日
呢個sem冇dayoff平日想返都返唔到
私補下下都話要miss
多碌鳩有罪咩

想問點apply

話說我係個揾工app見到uniqlo東涌店請人
但上網揾唔到呢間分店 問左uniqlo個招聘ws無反應
有無人知係咪諗住係東涌開新店

沙田馬場－粵語組（時薪$64）
沙田馬場－英粵語組（時薪$70）
沙田馬場－普粵語組（時薪$68）
天水圍天恆邨－粵語組（時薪$64）
荃灣荃灣花園－粵語組（時薪$64）
青衣青怡花園－粵語組（時薪$64）

甴近平

手板眼見工夫既野, 做住先啦~~~

UNIQ 都有$65

絲打讀邊間finance？

冇計啦 攬炒ma 緊係要炒埋自己

好似係
我wtsapp左佢隔日覆，但我冇話去做新店

唔好笑